CC台精英可以將一個好似中學未畢業嘅精神病人嘅「宣言」當成哲學巨著咁研讀

唔知仲以為柏拉圖定咩服鳩咗你地

你話好似呢啲unabomber呢啲痴線得來有天才有文化佢篇野都值得探討下
個篇宣言嘅深度求其一個流連網上altright論壇嘅中小學生都寫得出
都發掘到咁多哲學真理

佢d 英文好過香港d 大學生啦

逐句句讀討論, 好似睇緊黑格爾咁

呢樣真

唔理佢幾多學歷識幾多野
一個咁邊緣人格嘅會做恐襲嘅人嘅思想就值得研究
佢嘅自白書係理解佢想法嘅門
唔睇唔通研究你班平凡毒撚咩

一班精神病人研究一個精神病人

喺香港社會叫正常人仲痴線過精神病人